\chapter{Optimisation à variable mixe}

\textbf{Question 3.a}

Nous n'avons pas eu le temps de traiter cette partie,
cependant nous avons eu plusieurs idées concernant les algorithmes.

Nous avions pensé à un algorithme ressemblant à Hillclimber ou à un ILS, 
mais qui lorsqu'il atteint un optimum local 
(surtout dans le cas du HillClimber) nous passerions à l'algorithme 
(1+1-ES) ou un des algorithmes développés dans la seconde partie. 
Cette démarche mixe donc une approche combinatoire avec une approche 
continue et nous permettrait d'obtenir des résultats inatteignables en 
utilisant uniquement la phase combinatoire ou la phase continue.

Cette approche mixte peut être intéressante à mettre en place dans le 
futur, pour la suite de ce projet de recherche.\\


\textbf{Question 3.b.c}

Ces questions n'ont pas pu être traitées par manque de temps. 